今日得12度 但人多就會暖～

推

水砲車引致低溫症之可能，
現建議家長、和理非準備以下物資：
1. 後備衣服一套
2. 內衣褲
3. 暖包2-3隻
4. 襪一對
5. 大型厚垃圾袋 1-2隻
6. 保鮮袋 2隻 (包腳用）

將上述物資以防水袋、大密實袋包好。

#物資情報

出黎呀

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

Push

今日3點 維園見

人多就會暖～

128 維園見！
鑒於近日出現許多宗人血饅頭事件，我地認為有必要監察呢一啲事件同埋揭露真相比公眾知，防止再有人受騙。 現狙擊頭號目標：藍絲梁樂聞Y472480(A)Lokson(TGID:Steve$)

人多就會暖～～

好凍 床都起唔到

同啲絲打人肉取暖

整左個我阿媽都睇得明嘅「黃色經濟圈」文宣：

俾我攬實你

岩呀 慢慢匿係屋企打飛機 打成世飛機啦柒頭